有會員放咗義士相,麻煩DL

麻煩連仔,